527你地想做咩？

攻入立法會？

港島遊行？

定淨係想做啲嘢有國際新聞 有國際迴響？

「正視聽」527唔好去港島

推

正正就係因為唔想手足有事
先至叫手足三思527

612同85搞得成都叫因為有張不反聚到人

128遊行夠多人嗌129大三罷
無不反你睇下有幾多個手足比你地呃鳩左出黎
效果幾撚差？

問心呢度有幾多人嗌撚完真係會出黎
出面叫人出去既Post
諗都唔使撚諗手足就正評熱熱鬧鬧
527就番office睇直播
望撚住黑警佈定陣等手足
出撚左事先黎好嬲好嬲

唔係話叫大家乜鳩都唔好做
可唔可以唔好令手足冒不必要既風險
星期日果陣有人流既cover
大家都出到黎表態
上街、國際戰線都有效果
雖然都有唔少手足奶撚左野

527出黎？
除左送條暴動罪比律政司班契弟刷record
咁既人數咁既場地咁既包圍網
可以做到d咩效果先？